中共同港共用各種手段瘋狂搜捕同迫害年輕人

無緣無故路過都要比人打 比人拉
而家我地孤立無援
肯勇武既人又少之又少

有無人可以向外國媒體 政客講返呢種情況
港共迫害社會一整個年齡層既人
到底要幾痴線先做得出

推